【理性討論】香港人算唔算係食碗麵反碗底？

「食碗麵反碗底」…意思説, 中共養活你們, 你們吃中共的飯, 但你們卻反對中共…
點解支那狗 永遠都係呢類恩主心態？

無視8，90年代香港人帶錢 帶技術上去 學哂抄哂當condom

學袁弓夷話齋
真係冇香港 你支那食屎啦
仆街 我地真係先係施恩莫忘報

如果香港唔賣, 支那人食大頭奶粉啦

我食開泰國米，美國蛋
咁要多謝泰國美國

屌！你哋啲嘢唔使錢？我哋俾天價買你哋啲坑渠水㗎！

J開日本AV 梗係要多謝日本啦

咪係 講撚到盤生意 好似你恩賜咁
屌你老母
起海水化淡就話鳩你港獨

海水化淡將平過東江水 是時候「自己食水自己供」？

支那01 費事比流量支那01

明明當年啲香港廠佬帶晒資金同技術去中國
之後做得好咪被共產，做得差就自己執笠
但技術嗰啲就偷撚晒啦，冇仇報

你睇日本德國想用高鐵食支那啲市場，最後偷晒啲技術仲sell返出外國

啱啊，外國乾淨水唔買，天價買屎水，仲嘈

中國人永遠有階級觀念，種族觀念
人同人之間係無對等互助關係
所以呢個國家既人好適合被中國共產黨統治

究竟係韭菜選擇咗鐮刀 定鐮刀選擇咗呢班被選中既韭菜 我到今日都搞明白

真正食碗底反碗面嘅係支那賤畜
受盡美國香港恩惠 反而當返美國香港係仇人

袁弓夷話齋
真係畜生先會咁撚賤 學曬共慘思想 賤到仆街

即係吃飯砸鍋？

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!